"Alles wat ik me herinner over mijn moeder," vertelde Nibs hen, "is dat ze vaak zei tegen mijn vader: 'O, wat zou ik willen dat ik zelf een chequeboekje had!ik weet niet wat een chequeboek is, maar ik zou het gewoon leuk vinden om het mijn te geven moeder een. "
